% https://palavraviva.com/wp-content/uploads/2017/07/10_vieni-e-seguimi.pdf
\beginsong{Vieni e seguimi}[
by={T: Valerio (Lode) Ciprì; M: Benedikt Enderle (Gen Rosso)},
index={Lascia che il mondo vada per la sua strada},
]

\beginverse
Lascia \[G]che il mondo \[A-]vada per la sua \[G]strada.
Lascia \[B-]che l'uomo ri\[E-]torni alla sua \[D]casa\[D4]\[D].
Lascia \[C]che la gente accumuli la sua for\[G]tuna.
\endverse

\beginchorus\memorize[rit]
Ma \[D]tu, tu \[C]vieni e \[G]seguimi, \brk \[D]tu\[C], vieni e \[G]seguimi.
\endchorus

\beginverse
Lascia ^che la barca in ^mare spieghi la ^vela.
Lascia ^che trovi af^fetto chi segue il ^cuore.
Lascia ^che dall'albero cadano i frutti ma^turi.
\endverse

\beginchorus
Ma ^tu, tu ^vieni e ^seguimi, \brk ^tu^, vieni e ^seguimi.
\endchorus

\beginverse
\lrep E sa\[E]rai luce per gli \[A]uomini
e sa\[E]rai sale della \[B-]terra\[D]
e nel mondo de\[E]serto aprirai
una \[A]strada nuova. \rrep \rep{2}
E per \[E]questa strada \[F#-]va', \[E]va'
e \[A]non voltarti indietro, \[E]va'
e \[A]non voltarti indietro\[E]{\dots}
\endverse
\endsong
